有冇人覺得自己係短命種

我係食極都唔肥 又瘦又矮
皮膚蒼白冇乜血色咁
本身中學身體已經好差
太陽曬啲企操場都暈
試過行行下"扑"一聲暈左
依家出左黎做野
成日都透唔到氣咁款
有時又會心絞痛 最勁試過10秒零
以為就咁玩完
但做身體檢查又check唔到啲乜
連血糖低都冇

有冇巴絲有同類情況

笑What ?

連登冇同類？

做下body chevk好喎

做過啦 話冇事